喉嚨唔係幾舒服 頭痛咗成晚

好攰 好想喊

下世小心啲

我琴日都係 今朝起身周身冇力又想嘔咁